【抽後算賬集中營】-由柒婆開始

大家都只係不停表揚有邊d公司撐罷工
但係各位要忍受住白色恐怖嘅人
都忘記左班始作俑者

連登一路以黎最恐怖嘅威力係公審
我地要每一位狗官每一位黑警遺臭萬年
唔係一日 唔係一年 係一世

麻煩大家將每一個有份斷送香港未來嘅仆街都擺曬上黎 唔好以為出賣香港無後果

狗官
1.林鄭月娥
2.

黑警
1.

偽人 (唔撚好以為唔表態無事)
1 .

有底起底有黑幕爆黑幕

推

全部送上斷頭台

民建聯全體

起佢老母底 爆佢黑幕

pish

幫手推撚爆

狗官
1.林鄭月娥
2.李家超
3.張建宗
4.張曉明
5.李慧琼

偽人 其實全體潛水咁濟
1 .陳百祥
2.陳小春
呢兩個最優先

狗官
1.林鄭月娥
2.鄭若驊
3.李家超
4.張建宗
5.張曉明
6.李慧琼

仲有cctvb記者

推撚爆班仆街偽人 唔好以為唔表態無事

成班仆街政協

cctvb班仆街高層

狗官
1.林鄭月娥
2.鄭若驊
3.李家超
4.張建宗
5.張曉明
6.李慧琼
7.梁振英

港獨之父點會少咗你呢

推撚爆

唔不揪

推撚到2047

新民黨 自由黨班撚樣唔好以為無事
票債票償 爆你黑幕

民建聯工聯會！

及其子嗣

全部黑警同其家人

如果要逃亡去其他國家

集中做咗最迫切嘅嘢先，立法會二讀三讀係最關鍵
btw，清算list請放埋禿鷹入去

狗官
1.林鄭月娥
2.鄭若驊
3.李家超
4.張建宗
5.張曉明
6.李慧琼
7.梁振英
8. 大口狗梁君彥
9. 蔡若蓮
10. 盧偉聰

香港組織( 賣港賊 )
1.淫賤聯
2.自由黨
3.新民黨
4.工聯會
5.

爆佢老母黑幕

宜家班仆街警處處長成撚日上京述職
上你老母西咩 大佬唔該你留意翻邊個先係你老細啦 屌你邊撚個出糧被你班撚樣嫁

咪推啦好嘛，集中精力做咗迫切嘢先啦